求救 手提電腦開機突然係咁藍mon

就算唔藍mon 入登入畫面都load半個鐘
入到去都係開唔到任何野就畫面定格死機 再重開又係咁
依家完全用唔到部電腦

想問係咩壞左 有無得救 如果整大概要幾錢
唔熟電腦thanksss

圖呢？

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！